{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_049934",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=66187&adcno=5&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평별똥별글램핑&카라반펜션"
    },
    "text": "有名山自然休養林に位置するグランピングペンションで、屋外プールを備えています。 最新の設備で快適なグランピングを楽しめます。 入室は5:00で、退室は22:00まで可能です。 無料Wi-Fiと禁煙客室が提供されます。 駐車は大型車まで無料で、2台からは追加料金がかかります。 男性4人以上の入室は禁止され、ペット同伴の入室は許可されません。 送迎サービスもあり、予約後に電話で事前に予約しなければ利用できません。 それ以外の時間は送迎サービスが不可能で、当日の予約及び当日の送迎サービスはご利用いただけません。 小型犬(5kg以下)は入室可能で、5kgを超える犬は入室できません。 ペンション内には炭と薪を使用できるバーベキュー施設もあり、薪を持ち込む場合は別途料金が発生します。 客室内では火災危険物質の使用が禁止され、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このグランピングペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "このグランピングペンションは有名山自然休養林に位置しています。"
        },
        {
            "question": "何時に入室できますか？",
            "answer": "入室は5:00に可能です。"
        },
        {
            "question": "何時までに退室しなければなりませんか？",
            "answer": "退室は22:00まで可能です。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiはありますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場はあります。大型車まで無料で駐車できますが、2台からは追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "男性4人以上の入室は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、男性4人以上の入室は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室できますか？",
            "answer": "いいえ、ペット同伴の入室は許可されていません。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "はい、送迎サービスがあります。ただし、事前に電話で予約が必要です。それ以外の時間や当日の予約・当日の送迎サービスは利用できません。"
        },
        {
            "question": "小型犬は入室できますか？",
            "answer": "はい、小型犬（5kg以下）は入室できますが、5kgを超える犬は入室できません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設はありますか？",
            "answer": "はい、ペンション内には炭と薪を使用できるバーベキュー施設があります。ただし、薪を持ち込む場合は別途料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "客室内での火災危険物質の使用は禁止されていますか？",
            "answer": "はい、客室内では火災危険物質の使用が禁止されています。また、ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "プールの運営はどのように変動しますか？",
            "answer": "プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 310,
        "QA": 450
    }
}